洗完澡出來，發現渡邊麻友躺在我床上

AKB48人氣成員渡邊麻友睽違5年，日前於10月25日推出第二本個人寫真集「不知不覺中」（知らないうちに），甫推出就拿下該周銷售冠軍，證明AKB48老將的價值。不過正所謂人紅是非多，24日日本搞笑藝人村本大輔最新PO文居然寫說，「渡邊麻友躺在我床上。」究竟是怎麼回事呢？

村本大輔是搞笑團體「Woman Rush Hour」成員之一是個以調戲女藝人當賣點的渣男。不過就算再怎麼嘴，把到我們肥宅中的女神，還把她脫光光放床上拍照上網炫耀（嗯...這句話好多動詞，大概會被罵了），也太過份了吧。

▼村本大輔寫說渡邊麻友如何誘惑他全文，「你洗澡洗好久阿，快點來睡覺吧。」

原來只是寫真啊。

搞半天即使厲害如村本大輔，有機會和渡邊麻友一起共事，還是只能用這種肥宅方式意淫啊。

好吧，你淫了。

如果這樣也行，那派大星今晚也能和各位酸酸們預告，「大島優子在我床上！如何？羨慕吧？」（嗚嗚嗚，明明很幸福，可是不知道為什麼，淚水止不住阿。）

good

打柒佢

Ching醒醒

幾錢

非法入屋罪
報警啦屌

「你洗澡洗好久阿，快點來睡覺吧。」

mayuyu